一人N個伏嘅補習老師

我先yylam

KL

Kris Lau

香港兒子

Kenneth Lau

問邊個唔伏會好啲

Andy Yeung
Billy Ng

差唔多啫

yy lam同kenneth lau一定伏

Krislau 正嘢
推介

樓主係Ling Leung 同志？😆

billy ng真心廢

billy ng敢認第2 成個教育界冇人敢認第1

唔好再抵毀恩師得唔得
佢當年既教誨
我上到asso仲記得
一生受用

補完kris lau全科5**
除咗英文

billy ng第2，留返第一俾kris lau

全部都係啦, yylam仲要扮晒野話唔係為錢, 以為自己係herman yeung咩

Billy ng

All

徐永豪 成日吹到自己點勁點勁洗人腦 其實啲skills冇乜用 預咗俾人負皮 佢好多打手

咁多人話billy廢
我睇佢啲筆記又唔覺真係咁廢
集百家之長

吹吹真係好多打手
支持轉補紅拳
紅拳乾淨好多

文靜伏到核爆
上堂好hard sell
得作文有少少嘢學
其他卷無乜技巧可言

真係好撚虛偽

Billy Ng，不服來辯

中文伏：
- Kris Lau
- Koopa

英文伏：
- YY LAM

數學伏：
- Billy ng
- Kris Lau

常識伏：
- Kris Lau
- Kenneth Lau

Hong sir

Michael G教得幾好，個老野

米高真心唔錯 好有心
因為學生小 上堂會逐個問問題

佢有料架

洪偉權都無？

比起yy扮撚晒野7情上面朗讀文章
吹吹有晒自己5**實戰真跡有晒示範又唔講廢話
吹吹抵屌好多
而家你估文學分享會咩 我要學識點考試咋大佬

Kris lau今年戰績如何

吹吹D skills好多無用，而且佢本身中文嘅水平都同YY差好遠，你對比吓佢D作文同YY D作文就知道，再唔係就對比吓佢地嘅IG posts，同埋徐永豪成日好多藉口，有D卷佢擺明攞唔到5**就話自己無去到考，綜合有條MC做錯左又話自己係專登錯 真係on9嘅先信佢，重要條友虛偽到呢...去英皇擺明係為左錢啦，仲成日話咩為學生 （利申：YY同徐永豪都唔鍾意）

有D卷佢擺明攞唔到5**就話自己無去到考

唔明

kris lau 慣性蟬聯現代教育最高5**率

但今年佢得一條友po上網5**
比著舊時實瘋狂洗板洗足一兩日

吹吹走貼地路線 實戰skills又點樣同你玩靚字靚句？
cs個場撚裝到幾千人？睇佢去左英皇第一日都爆晒班就知咩事啦 英皇都唔夠房用
大補習社抽多左錢 真係會賺多左咩 ？

佢有份綜合聆聽好似漏空咗一格 話有人質疑佢唔會專登圈錯 所以直頭唔圈塞住人地把口咁 我好記得呢堂

咁即係佢有無考到5** overall?

有 佢自己profile都寫左啦 補習社實check晒冇問題先俾出街
不過佢講過overall 5**唔值得講 佢要每份卷都蓄幾份5**之類 所以都唔一定年年考足4份卷 上堂都有show

哦 原來呢個意思

Billy Ng,我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

無何否認如果剩係講中文水平YY一定屌打吹吹
但而家呢個係DSE遊戲
學生追求既係成績唔係學習過程中學到啲咩
YY個種教作文既方法真係不了
堂堂同你朗誦啲文學底5**sample既叫你圈低啲靚字靚句
跟住你冇返咁上下文學底根本冇可能作得返類似既文
吹吹個種雖然一定教唔到你上80 90分
但起碼跟足佢啲skills就好易5above

丫丫上咗一排唔多對路
反而BAFS肥羊還好 真係學到d野
記得果時有個好似叫呀寶既retaker成日排live
又叫丫丫做爸爸 Kenneth做媽媽 唔知佢最近點呢

上堂見過哂佢咁多年考足哂4份卷straight5**喎

我真心幾型 佢今年考左oral 當日已經承認左話有考 不過我心諗 咁撚多人識你點可以否認
我聽細佬講 我就已經上左岸 靠佢先有5*

難分真假

雖然個個都話AY 唔好
但係當年我比joint school d女逼著一齊補
最後bafs(Acc)都有個5** d女都5/5* 不過係靠自己勤力係咁操佢d exercise
Mgt 個part 係真心教得幾好既

利申14dse

BAFS嗰個我靠佢拎到5**架

恩師值得更好

i mean佢應該唔係每年都straight 5**，佢淨係show佢5** D卷出黎，但係係唔同年份嘅，佢解釋就係話自己唔係每年都考曬咁多份卷，但係你信唔信？考一份卷要幾耐？Paper1同2仲要係同一日考添...佢夠唔夠薑showD成績單出黎啊⋯⋯（利申我吹吹同YY都補過，我覺得吹吹好D，不過最後轉左補winter)

留名睇kris lau 狗衝入嚟

補垃圾比利悔終生

我信喎 佢有講過唔考oral係因為驚影響到考生之類
咁你要人每年都straight 5**你真係當人唔使做咩 我夠膽講yy去考dse多數仆街

有睇吹吹上堂個條實戰口試片就知佢有幾屈機

佢屈機=你屈機？

見上面啲人質疑佢無能力考好啫

屌 咩logic
咁yy勁=學生勁？

話時話佢ig profile 4份卷都寫連續年份5**,即係至少考左4年,但應該唔止考4年咁少,個意思係咪即係份份卷都試過連續兩年5** 1999

打手世界大戰

你就咩logic呀
我邊撚到有講yy呀徐永豪本人

我自己補過herman 以前燈塔，片既內容絕對係冇偷cut野
比其他名師既收費上堂睇片都絕對夠做

真係傻鳩 我擺明學你咁鳩啦 仲要衝出黎柒

BAFS
HAYSON LIU教得好好
有學歷有料有心教
好照顧到中中同英中同學
佢上堂會逐個學生睇識唔識 再對症下藥教你
同堆埋佢一題數已經有幾年pp伏位
做左佢練習唔洗做pp都得
加上有良心 卷一唔洗錢
Mock都係$99 雖然平但好高質

Costa?

billy ng 廢撚到
d skill 跟本on9
考佢mock比個3我
最後5*
每堂好似好多野 好chur
返到去一睇3個字睇完
真心on9

其實d所謂名師咁唔咁show 攞5**個stat 出嚟？

呢個好撚出名㗎喎

打手味濃
不過幾靚仔 屌下菊花都不錯

咁打手feel

一期8個鐘以上 舒服溫?

知唔知佢宜家點

吹吹 > yy
我唔會話yy邊度唔好
但係講點考中文
吹吹完勝
利申:兩個都補過 有補過嘅人就知

教中文既唔知乜撚嘢星

kenneth lau

Physics CW sham 悶但冇伏

之前連登爆爆讀完中大MA之後扮中大出身嗰個係邊個？好似話好多名校學生補佢，好想搵返係邊個

會考補過Derek Liu
堂堂要學生鳩抄，教既野廢到仆街

全間勵致
尤其係教英文果個wilsxn chexng
dllm 上堂不停sell 自己又幾勁幾勁
出到去咪又係無5**
淨係照顧靚女同band1頭果啲學生
教啲野錯仲要無品 上堂玩電話玩到唔出聲dum 波鐘
補過其他之後 發現出面啲補習佬唔會上堂用電話
就算有都少
即刻cut 撚左佢 係街同佢say hi 佢閪鳩我
博士喎 笑而不語

數學 jxe chexng
哩個好啲 有heart 肯唔洗錢比你不停操數但都係無料
問佢m2 佢唔識
後尾補佢條team 另一個先知
佢唔知無讀pure 定 a math
不停chur 條team 當人地狗咁撚

唔錯嘅係中文 黃x朗
都補左一年多啲啲
佢係好有heart 好肯答你問題
又幾玩得
唯一可以挑剔嘅係 佢學歷低

未補過晒全部老師
所以唔敢講邊個伏
但想分享下邊個好
不過之前唔係fd叫都唔會補吹吹
係補都補YY Lam啦
個個都話佢好
不過補完吹之後又覺得幾好
暫時唔想補第二個住

YY
見到有啲妹妹仔拎住佢啲卡係度J就想嘔

思齊梁家俊IVE教大仔

Kxxpa，條友鳩吹d公式係自己獨創，實際係out-syl既野，仲要唔係年年用到，要某一年先用到，又鳩吹神技秒殺，害死d學生，想數學考得好去補d教concept為本既老師啦，咪信埋d咩神技

yylam

呢間上市公司來，之前有望下招股文件，招股陣時有寫 教英文同教數學呢學歷，你自己Search下就知怎解 架啦。

反而我想知博士係邊道讀。因為我見招股文件無怎寫。

okok

Will lee

YY Lam 個個都神化左佢
補完先知中大伏
補左兩期即閃

認真
咁我都覺得馬神係好過康sir

問邊個伏

sharon >>>>>> andy yeung

考評局真係明誅yy lam
yy教篇80分文例
教用萬用情節
最後比考評局狂捉唔對題
死哂

絕對絕對唔係kris lau
都絕對絕對唔會係文靜

大家記住補佢地

仲話係King of English 真係

Kenneth
好用心

其實班補習佬伏到係人都知，點解仲咁多人狗衝去補佢地哂錢哂時間

Tuen Mun 有個King of English ，一招KO你

Marketing好囉。你見Tuen Mun 有個人自稱King of English 萬人之師就知啦

用心教d廢野?

用心去開多幾個唔同種類既course去呃多d錢?

無曬D批判性思考

我幾年補過A羊
比幾舊水考完個mock到DSE考果日都未收到成績
上堂叫人inbox fb問問題
其實無人覆

是咪無棍既佢先覆

古代揚善究竟係男人定係女人？

YY係未上電mk樣，真係唔好意思，睇樣就覺得廢

佢d notes 真心有用 利申: 靠佢先有phy 5*

商科得econ cliff yeung

最高5**比率

有無人補過勵致

睇好吹吹重擊yy , yy收皮啦屌, 以為教得勁, 浪費學生時間

吹吹之前輸補習社姐 而家轉英皇 應該會更加正

Tb

yy同吹吹都伏
我補哂2個都係得2

其他科有5，有5*架

會唔會因為你太忽略中文

ling leung成堆打手兵係連登架

唔會啦
補yy死咗第次都識死啦

點知第2次

買卷睇睇再算

徐永豪大伏友
D skils無用上堂天花亂墜
補一期已經好難捱
多野派所以唔知溫咩
打手話5**
實際4多數
IG 勁hard sell
這裡勁多打手
你一講徐矮仔唔好就出來圍你黑社會咁
個人假
扮毒扮單身
其實有女朋友
打手日本妹好正一徐永豪本人

一句講哂跟佢

喂洪生又見到你喎
之前嗰post無人聽你9up做打手啊？
扮單身？八掛想聽喎講下證據啊

人地同Carl Hung 有一支洪家軍
個堆洪家軍又有得分身獎學金

又係你呢個打手Acc
人地而家收爆班 乜原來大伏都會有咁多人報
你個撚個post都攻擊佢 真心睇唔話眼
你條撚樣好似仲要冇補過佢係度 9 up
不過算啦你都係某位補習佬 好心你收收皮先啦
人地徐永豪淨係講實戰5** 同學生人數都收你皮啦

D 分段skills 根本大部分好撚迷

今年補足成個中六未聽過咩弦外之法喎

分段skills好撚神喎 跟佢學完做卷冇錯過咁滯

洪家軍自稱三大學歷架 咁多年逼走好多中文老師

YY大伏都咁多人補啦，依家D人貪新鮮報徐永豪姐，睇吓佢地幾時走

yy有間大公司撐住做marketing 影張柒相扮撚晒巨星咁 其實點都有返咁上下死忠
徐永豪起碼有真材實料 肯為學生落場實戰之類 係cs果度咁頹都收到咁多學生
而家去到英皇雖然都頹 但講support點都好過cs center都多幾間啦

哦 可能轉左啦
冇記錯2018佢好似教十種題形 咩格仔題橫線題咁 不過我覺得佢reading教得偏深 未必個個會明 但明左會慳好多時間

補過幾個補習老師都係伏

Billy NG 筆記太多溫唔曬 而且有banned phrases
Andy Yeung 上堂吹水居多 whatsapp問書唔覆
Hong Sir
YY Lam 大伏

今年kris lau謝哂皮
一直最自豪嘅5星星都無哂
宣布kris lau玩完了

千其唔好補個姓劉嘅中文佬呀劉建睿
條友剩係識日日煲連登做打手
一條友幾百個AC
瘋狂洗版
小卒連登到到有佢腳毛
條友乜L都唔識
古代都嫌佢太廢唔要佢
跟住周街同人講話自己眼有病要番台灣
但明明就係一直係香港做小型補習
呢D 大伏友真係千其唔好補

Kenneth Lau

原因：教既skills太廢 補左2個月好後悔

補Econ唔補Cliff Yeung補嚟做乜

四年前補過

真心廢
上堂讀作文
本雞精天書根本垃圾 on99
拎完落堂就俾翻counter話唔要

btw 而家仲撈緊？

billy ng

又一個小矮人吹的打手

唔明係因為d所謂自創skills（聽就）太過勁
考試根本唔啱用
浪費時間呃錢

搽粉著增高鞋佢就叻

其實英文要好,第一步就係要作文好,作文係完完全全睇到條友實力去到邊
作文好,自然其他卷唔會衰得去邊

英文撚有skills咩 不斷浸多d,睇多d,背書架啦

勵致

Billy Ng

Wilson 定 Joe ? 定高中個d老師？ 全部都好伏

收皮啦你 你未撚補過得個9up
block 撚左你條撚頭

why not all

勵致Wilson 真係好廢 仲要話大大隻字寫自己係King of English

徐永豪
打手說明一切
無料就要靠打手

仲要靠扮毒L扮純情扮單身去吸引女學生

有冇人補過致臻研習社？

sam chai

細間個d應該無 。勵致呢King of English 大家都未聽過就知

連登補習分析專員劉建睿又搞人
大家認住佢

成個連登都係劉建睿

這是常識

我覺得kenneth教得幾岩我
未去到咁差既
利申 AL年代
反而P Chan, Joseph Li就覺伏

不了，太亂

記住要補kris lau
補完kris lau
英文本黎唔補都5星星既
會得番5星
今年kris lau戰績說明一切

再加埋補kris lau朋黨文靜
一次過起雙飛
補完雞靜
人都靚d
粉又厚d
粗口都勁d

識貨, 補左佢地兩個, 結果225**5**(5**)5**5**

識貨

咁樣可以成功爭取讀asso

諗起之前考j.yeung個mock得1
嗰陣好驚dse過唔到2
最後拎3

kenneth lau d 星星相一定做假
要補底都補 calvin sun

除非你想要彩色筆記
加筆記有齊名師一星期的生活ig post

Calvin sun 是王道

yylam 成日掛住吹水 講自己野

英文現代
Antonia 吹水,讚自己靚,教d野用唔著,一堂又教得少野, note 薄無exercise, 無咩skills教

Econ燈塔
Andrew Lo 廢 一d進步都無 靠自己睇note 又悶

BAFS燈塔
Derek Liu 樓上有巴打講左 一味叫你做 做完一齊對 唔知教左咩 本身個底弱既完全跟唔切 得個抄字

bafs肥羊唔多熟會計嘢

數神神技好取巧,太多限制

英文iris grammar班
筆記仲廢過教科書
但個樣好好j
上堂真係近全男班

costa 成日係到哈哈哈哈哈哈哈

"yylam 成日掛住吹水 講自己野?"
你on9？補得欣c就係要聽佢講人生感言、肺腑之話
永遠要記住, 人生既5**比考場既5**重要百倍

思齊中文、數學、BA都好好
BAFS paper 2A補Akam!，Paper 1同最後Intensive 補肥羊。輕鬆5**
Akam好有心，rock仔，又型，教得有心！
Tel: 62008327
肥羊網上無人撐，因為佢大把名校雞補，佢地邊玩連登。佢會計太深，碩士野都拎出黎教，但paper 1幾好野黎。會計臨尾tip題補佢，係tip中左。但我無去佢頒獎禮，費時akam 屌😁😁😁

LING Leung 打手多到呢，我師弟妹補過Sharon Chan course，現記就打黎話免費上一期。佢咩都係抄，九叫，Sharon唔教先搶哂佢學生。平心而論，佢教書吸引過Sharon ，但只合補底。

燒完

中文點都應該補海星

古代黃海星點睇？？

補邊個都好過Andrew lo

kenneth lau
有珍珠奶茶飲
彩色筆記
可以隨時追蹤佢既動態，一日 at least 3 個 stories
補佢真係正